[片]卡里奧斯大演身價 連救走3球必入球

決賽比皇馬入三球，一世架啦

80年代既片?

2018年 仲可以有咁低清嘅片

高水平賽事咪露哂底囉

洗鬼高水平咩？霸氣盃都派到膠啦

回家？不能了

矇到爭啲連個波喺邊都睇唔到

連救？

有冇人睇到個波?

agger